其實攬炒巴搞外交,真係要幾千萬經費咁多?

硬係覺得好奇怪, 黃之鋒上TIME MAGAINE, 拜訪外國議員,
都唔洗咁多錢啦, 人地請佢去

好似ngo d高層
交際開會招待呢d都係洗費

硬係覺得好奇怪，攬炒巴幾時講過要用幾千萬搞外交？

食飯睇戲叫雞唱k唔洗錢？
搞外交呢d一定要做架啦

香港人籌錢請ngo高層食飯

黃之鋒去美國政府做lobbying
攬炒巴去寫email

供養ngo高層支助大陸人來港
口講港人要包容，實際放大陸人搶港人生存資源

一開頭話咩我要攬炒, 仲以為佢海外搞軍火,
原來係比錢登報, 咁講既話,
玩文宣外交大把政治人物做到啦, 而且成本比佢低

國際倡議每個地方都幾球

...

我諗應該係得你一個係咁以為，不如你quote番邊句？

比幾百萬係歐洲登報紙話: 大家唔好奶共, 中國政府侵犯人權

或者SEND EMAIL去外國政府: 快啲制裁中國!!!

我唔識講,硬係覺得比攬炒巴過左一棟

如果你捐之前（當你有）無認真睇下人地個計劃簡介，咁係你既問題。好似你食飯上菜個陣先話你其實食齋，咁唔係廚師既錯。

籌錢比財經台手足炒股，之後發達買起個島整個新香港好過啦

又一堆

搞外交學人收錢
貼番比樓主就差唔多啦
話哂香港人係佢老細
劉祖迪正仆街黎

你有鬼夾過錢咩扮哂野

要，中國都唔止用咁少錢收賣外國

唔好以為開創意台就唔使俾人block

搞派錢等其他國家人民支持我地